淋病 交通廢你奶得咁開心 仲笑乜民賤聯蛇齋餅

割地兩檢都唔敢出聲，港獨？講獨？

塞緊車睇到淋病、交通廢，諗住入黎一齊屌

我都係返出去

食左人地幾十蚊
國歌法，一地兩檢，國民教育 都唔好反呀

站務台投訴三色貓